如果琴晚有人對同路人語氣重咗就講聲對唔住

包括我，講聲對唔住唔好意思，對和理非有忍唔住惡左，不過希望今日又新一日，要繼續團結

我會帶頭道個歉，話比你地知道歉並唔係咁難，任何素人都可以，所以林卓廷糾察同尋晚話人係鬼嘅人都應該可以，希望你地快d向尋晚屈左人係鬼呢件事道歉，仲有為5：0呢句講聲唔好意思，以及解釋返沒收前線物資既用意。

大家再團結，尋日發夢大家今次進步左，進步在有錯就認，識認錯 保持團結，再團結出發去禮賓府

Push

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

巴打嘅態度正正係我哋最需要！

我尋晚鬧佔龍和班人蠢
對唔住各位義士
我明白你地真係好關心香港
出於好心好想為香港做多啲野

我地一齊繼續努力

當得你係同路人，我就唔介意放低身段講聲sorry

林卓廷同糾察都一樣，你地應該跟我一樣咁做，

有團結先有勝算，
再內訌，唔解開大家個恩怨，場抗爭呢一兩日即刻玩完

想叫啲在場嘅和理非唔好有咩事就屌同阻止義士,
成班喺度大嗌和平
你地都唔知係咩事, 唔可以好好地大家傾咗先咩?
一開聲就話有鬼同唔好破壞和平活動呢啲叫傾咩?
勇武派一樣, 好好地傾, 唔好屌人係左膠又咩都唔聽
正苦同班犬就係想我地內閧

不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

夢見大家嗌完個交，
轉頭又set好deadline，轉去禮賓府

加油

道歉真係唔緊要
但係唔該唔好一邊捉鬼 一邊又唔走
食相真係好難睇
林卓廷出黎一係道歉 一係解釋5-0論
係咁多

係 一日唔道歉 d結就化解唔到
連鄭松泰都同義士講左要大局為重
好希望林卓廷都可以

講到尾得松泰係企起行動者嗰邊
鄺囝當半個